點解啲人會喺部lift度㩒手機

明明喺部lift入面都上唔到網
想扮到自己好忙？

唔想同廢老鄰居講野

撳電話一定係上緊網？

成日禁。

原來你部lift上唔到網

大把lift有發射站可以上到網

可能佢暗戀你
想你覺得佢扮忙引你注意
下次見到佢直接跟佢入屋就得
佢都做到咁明顯 應該套都唔洗帶

打緊單機game得唔得

樓主未試過唔好怪佢

樓主真係呢

開眼

冇錯，得樓主喺lift上唔到網

就算上唔到都可以覆之前收到果d, 跟住一出𨋢自動send返出去

公屋應該唔得

又一個井底蛙嘅例子
佢應該咁大個仔到開post呢一刻先驚覺呢個世界有lift係上工網